[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5461)

樓主贏錢

slow

慢

頭先邊個話布拉加2:0

slow到

咸入未

阿妓捨撚得入未

集氣 阿 羅馬

情迷巴塞隆拿

啊妓下半場被禁屌

波圖入未啊

維羅納差少少

英超兩場唔聚飛正氣完
夜晚即刻兩場聚飛撚狗

維羅納頂住

唔關我事你搵球證

我廠輸$唔夠要 希望你拎3分

你快d上場

後備都冇

你廠害撚死人

咸入未呀

阿妓入未

覺得阿記讓淺咗 之後再落飛好易引上盤

偉斯今日會勝

羅馬入味

3:1 阿記！

韋咸入未

對家入ok?

唔好講啦你

屌你老母

阿 輸未

我真絲

羅馬踢撚左85分鐘都無入 一係就輸埋佢啦

羅馬真係垃鳩圾

0：0 羅馬未日

肥絲

你咪撚煩

我哋廠

真你老

已入韋C咸

男人老狗扮女人 退撚過master g

阿 輸未呀

阿記3:1 開到未

你乜水 我有圖

Blocked

真 唔respect你

Master g old4

羅馬快大

改名算 情迷情迷巴塞隆拿

2:1 先啦我願意唔要$要3分

阿唔輸 我就輸

唔好扮熟 我只識有撚牌同快迷巴

羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大

求阿入

羅馬快手輸撚埋佢唔該

gchi

Dllmcfh

屌你老母 姐係你係我老4老4 咁你又jer我

情迷巴

阿狗輸未呀 屌那星 唔入比人入啦

我已經唔撚迷

Sorry頭先語氣重左

想睇差b黑c

搵返你老死

無問題

阿輸 ？ 輸啦

Pmed

真 屌你老味

你就爽啦 g蛇同你fd過打band

場波廢撚到仆街

廠

快腥

P牌 blocked

Plz ar9 goal

我唔識佢咪屈

master g夠薑入一粒比我驗腦

快啦 等你開大球呀

呢場仲有一球 唔中搵我

Dllmcfh又針我p

華仔第四球

羅馬係搞笑？

一同你傾兩句即刻輸錢

阿記上

3-1/2-1 派比阿迷100

P牌仔

華倫整球啦

扺你冇意甲拎 垃圾羅馬

阿 讓1/1.5

我 ozil忠實fans

Master old 4 old seafood faggot

有奇蹟派三個500

半一定一球定球半

我

阿狗唔入比人入啦

lm

內既

有

Me

中

妓幾c?

球半

場場都以和為貴 想我死咩

master g我求你做下好比我輸半

又俾個垃圾開post

羅馬大針

阿win照派 只求3分

羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大
羅馬快大

完場失控

雷恩華西追和

仆街羅馬

羅馬廢到一球都無

難左啲喎絲打 琴晚就話半一叫左絕殺

Plz goal ar9

波圖求下你入啦

雷恩！

Master G please

挪超唔派就咩都買唔到 又無得入錢

2-1

goalllllll

阿2-1

阿冇offside?

頂住 3分

阿妓goal 大球開出

臭閪G goalazo

2:1！ 戀花3:1快

出賣我老4

3:1自貼黑絲圖！

咁不如贏埋個盤？

走到盤都好撚開心

贏波輸盤

求goal ar9

再嚟俾多兩角就最好啦

羅馬個場真冇運
尾段兩隊都有球中眉
0.5 1.5
死曬輸5k

阿狗可唔可以比多球

唔洗了 上面有

........................

妓入未

朝早斷尼卡沙已經好唔開心...
e家仲要斷我愛隊 心痛

雷恩封乜

求阿記3比1

仆街 潛算

你同你老死邊個正啲

死人妖

求入多球阿狗

抽一阿記派先

阿狗入多粒

未完 仲有機會3:1

我了

叫得好辛苦

屌 阿狗goal 羅馬唔goal

自爆唔答

有絕殺
本身羅馬 阿記
見你買左想跟，你有運
不過最尾都係買左羅馬又輸曬

我未

Dllm roma

我老4差b正啲

阿記上力 plz

阿記入多球 plz

我差一球

可摸耳唔好雪你

要考下大家先 邊個係阿仙奴 坦？

3:1 plz beg u

阿記入多粒

Ar9 plzzzzz

華西追和得唔得

入多球

可唔可以好似禾寧丹咁

無人識 all假阿迷

1-1半大波圖

屌你老母 有圖有user name都人妖

臭閪G夠薑比多球我全格

佢真c

又同路呀 陰質巴

快了

華西入未

G哥 可摸耳幫小妹祝福下西咸 全格既話派你

Plz 3-1

咩料

佢真c 我吳彥祖

華倫咁都冇12碼？

差1c,阿記3比1， 唔該

3:1 ok?

4分鐘整多粒

呢場我都輸死

咩咩料

留電話號碼 我打比你屌7你

3-1 plz

4

想留

3:1可唔可以？派一個2000

條女真係好撚正
長腿大波
不停打 不停插
屌完西 拎出射入口

點？ 我條仔小路寶寶 有咩搵佢

ok

3:1 beg

阿記呢個補時入多粒啦plzzzzzzz

me

買好大？

俾多2c

波圖

3.1 plz

波圖！

屌你老母唔撚聽

阿記整多球

求絕殺

L咩m啊 實走數架啦
上面全部on9

3:1 beg arsenal

11.5b

阿記3：1

波圖咩料

唉完

走你老母咩 琴晚我老4收左佢1000$ 轉個頭買場波比返狗會啦

阿狗咁都唔射

3:1 plzzz

cls 驚贏盤阿阿狗?

今鋪支持你啦 4gaylo

阿走水咪算仲甘貪心

連c連c

最尾一攻都唔入

屌你老母臭雞

睇住嗰盤黎踢嗰啲賤種隊一世唔會有冠軍

走盤都好過輸

踢到咁閪
有得走盤仲想點

走你個閪 問過master g未

差一角

屌你老母最尾個球唔撚射

主勝 got it

玩足全日 打和！仆街

12c？

想打比你談談情 說說愛

你條仆街唔撚聽我老4電話

阿狗前面班仆街咁撚敗家

冇啦

咪撚再gaylo前gaylo後

今日中完幾場 最後3場輸返晒

係

屌奶星 無阿迷答到 點派

雷恩

癲能到

早抖了

Respect🙏🏻🙏🏻

有冇機會

深夜波果然夠假

阿記咁樣踢法真係唔撚掂 下場買對家

晚安 有咩搵masterg 佢燈

西甲場波想點

球探12角既

華西追和啦

又開追悼會啦 masterg

12

華西絕殺佢啦

屌你意甲

應該係話緊你

雷恩 糕 !!!!

叫我打比你又唔聽

雷恩goal2.5b

波post 唔應該有女的

夠膽留tg 睇我屌唔屌7你個人妖仲扮gay

垃圾華西

屌你歧視我

有開到角 馬會即場都係報12

屎卓瘋同ky未女人

屌，本來華西雷恩一齊絕殺，今晚實唔瞓直落，華西兩下12M無吹屌

留番精神賭美職好過

啲指甲油

哇 咩事咩事

@hkjc123 你咪撚笠水唔撚tg我

個球證明幫主隊

淨啦

上星期二上到8k 第二日輸返落4k
今日又上到到8k 即晚落返4k

唔見曬啦

快

哭撚左深夜波真係好黑

頭肢王都係

好撚多迫害波

Roma 都攪到我差d針
好彩阿入球追返

屎卓瘋比我老4私有化左 ky比我私有化左

韋C咸冇人要？

Bb你上水啦？

Bb打比我 快！

屌大力啲 屌你老母

係禁區用頭頂人都冇12碼都唔洗cls

唔啦 今晚扑野？

問 mG 佢搞你

又得姐 我book 食定藥

真係成晚水晶宮派哂錢

Dllm Dallas 又撚半大

成班gay lo

嘔心到仆街

污煙漳氣

我條女黎 有咩問題

男人老狗差咩B 我就叫神仙B

成班死毒撚錢又唔識贏 女又冇 去火神山死咗去啦

屌你老母 你乜撚野重新出發 重新針啦

老4 我準備改名情迷情迷巴塞隆拿

最近買角細中好多注
不過 買細唔敢大力屌
買大就成日大大力

老4你好mean

和好ok?

169bb

唔好

受傷了 88 搵GG啦

唔嬲我做鳩你咩差b

乜野搵GG?

Master G

屌你老母 快撚d通關比我去澳門打返幾口家樂仔好過啦

嘻嘻 冇你咁小氣

....... 叫返MG

叫返差G?

唔好 叫返差b

我叫你老母 死gaylo

我屌你老母

你住TKO?

你點知的

佢madam黎

肯刷c今日唔好刷ok? 11.5s力頂

關你差G

喂頂你 呢個又幾撚好笑

真心想問 masterG 你係點做到咁燈

你有幾耐無試過連贏

1:0

有冇養貓狗啊

炸兩次 正

新人報到 今日-5K

喵～

抵 唔好玩啦 個個贏點會輸 今日仲要大波波日 場場4/5/6/7點輸

Hi 是否絲打 等我救你

三次

天日唔買了

今日又有咩力作
出完街岩岩瞓醒

連針左6 7注姐 好少

我第4日大敗日 爆哂廠
好彩之前cash out咗1皮去交定下個月啲錢
差啲渣都冇

痴撚線 西花696半1全10角睇到我啞撚咗

燈走我個主其他

禾絲打 派？

169！

曼狗輸比水晶宮

後日Foden有冇得出

唱完k未

你問得緊係無

今日針左4千 唔撚玩了

中！

去緊食早餐

2020 重新蒸發啦你

X德m記等？

你陪我食？

波圖12m

波po咁多人妖痴根

慘..

波圖派錢

太貪
買讓球咪幾好

波圖正氣全格

....

0.0

炸3球0:0

半一上盤真係比狗賭
場場贏半
4中3都要輸錢
屌你老母閪

美職買咩好

差唔多
但我買切爾達同黃潛變左圖爾G

Master lose有水未

半一上盤低水真係唔撚賭了
本都回唔到真係過鳩份

本來睇中雷恩
串少場半一,買佢都夠

@G蛇 夠薑就跟

阿特

7點買咩

Gun

買唔落阿特蘭大

別人恐懼我貪婪

我哋負負負得正
訓教 起身要見到戶口有錢

紅牛角細

七點廢鬥廢

平半阿特

我想問轉數快幾時維修完?

黑絲id 1000

係咪長腿

呀蘭-1

7倍幾屌得過

平半可以試下

跟咗
回到咁先想買

賭即場

封乜9野

又假即場定等開波先開返

祝好運

Goal

碧咸朋友隊都識秒goal

0-1

咁快半大

美職nba
1:1

亦都識秒失

nba

1:1

半大易食

大波

買唔切七倍主

和波格

呢兩隊都識入波

唔係又開朋友隊半蛋贏2:1咁老土掛

上場對打咪半大

確認緊半大就開波 屌你老母

糕

踢緊1自由龍？

跟住好撚柒嬲買主3 輸撚埋 仲要allin

10分鐘全大 我屌你老母

圖？

刺巴加持

又有得買啦

我宣佈，半場其他波蛋正式啟動，入球全面進場！

墨假有冇劇本俾2粒輸半都好

1:2半膽點頂

。咁都要唔撚信？

1800就allin?

頂到45分鐘比你
之後客主
大家happy

我account買撚晒咪叫allin囉 洗唔洗賣撚埋層樓買呀on9仔

deal

有波賭都鬧交

墨超阿特兩紅
好彩無買

咁能惡架

阿特蘭大果種廢唔係講笑..

全世界唔入，比你

無計 本身6000而家變0 輸錢都仲要比你撩

下場贏返囉

無角係正常架？

墨閪打多兩個都未入

半大天堂

入完波啦
唔會攻

唔會同上場劇本一樣下嘛 最少都有多粒嘅

買7半算

客1.3 阿特有無咁廢

明尼路ok?

1：3

我都想明尼
狗會無盤

無盤唔買

叫外賣

DC

直接客勝啦
你跟本唔愛明尼路

dc等水買角大

點解刺巴咁撚勁

炸左
細注 和波仲有得叫下

同路跟買就得 幫你地屠狗會

Yes sir

墨假rc 12m劇本goallll

今日有冇馬水

朋友隊唔好入住 紅牛快啲入

好想問你點解美職買一雞 老虎就2000 心路歷程係點

紅牛求一粒

教官都要問人

買波真係好講氣勢
頹開嗰輪就二揀一永遠都揀輸，冇買既幾乎全部會贏
個勢好嗰陣就買乜中乜

有信心同無咁大信心既分別
賭無必勝 無咁大信心就縮少少注

我新手

Yes sir 學到野

訓多陣十點等你岀救命水 琴晚一跟拖連奴就收皮

買完紅牛大先知佢開左一年細波

森林，科隆二場都秒輸，好大心水曼狗會輸，但黑到唔敢買精宮成8倍幾呀

金碧狗教官又出返黎搵存在感

.

發覺你好鍾意半一

好廢既廢話 但事實係咁
比你推咁多口都唔會中哂

跟實

場拖有啲可惜

多倫多

起身有水 幸福

諗住應該頂到和波，輸半算係咁
買左4千
拉上補下都仲贏緊

可唔可以刷埋角 DC

Dc都識入波

屌，辛辛入又吹

正義聯盟

瘋狂刷角plz

米希達因條垃圾連意假都踢唔掂
羅馬狗全隊爆炸死

咁都炸，紅牛大已死

呢幾日倒輸 唔撚賭啦

隊波唔係賣哂主力咩

奧蘭Goal

限多狗5分鐘內反cup

唔爭在解散埋佢啦
上季已經係咁西

大波仲fake埋 紅牛收得皮

1:3

難怪回飛回到咁
朋友隊已經係美職版中岸水手，咁都半場1:3
阿特蘭大嗰種廢

對廢西仲受讓波

平手都開唔到都知咩事

阿特真係咸爺的私家雞⋯ 我錯了

屌你老母又炸

多倫多 11

阿特要反cup阿 DLLM

炸左

1:2咁都可以翻生

唔爭在炸撚埋個球場佢

笑死 阿特 和波仲有得叫下

多撚cup埋唔該

一場連兩炸
阿特機會黎啦

空門都唔撚入？

買左100 都有20倍
估唔到咁都頂到 炸兩次

哈哈，我地deal左嘛！
恭喜先
然後半場後我反cup

邊隊

芝加哥 又黎 屌 演員黎

我唔夠信念 買左半大

仆街中2次柱加空門唔入

垃圾芝加哥

哥倫布個場整粒黎先喇

再炸我會中風

支持買200反杯打氣

哥布可以比c未？

角大24

奧蘭2:0

想懶特別買白帽

屌 角喇

老虎1:0

秒goal炸

屌 買咁多場 炸咁撚多場

角

2222

炸撚死班美洲狗就啱

多倫多4.5大

幾時有得買炸幾多粒 炸南美波收到手軟

唔貪心 半場6c

美職卡洞開大咁抵死

皇家鹽湖城 - 溫哥華白帽 輪到大波

成日炸 不想活了

多倫多3.5大

玩留

屌 角呢

點撚樣呀芝加哥

克雷 12m

屌你 火焰果場 365封盤封左10分鐘

火12m missed

老虎果場 買左未大有咩感覺

Cls..

克雷12M miss 補射再飛機

哥入未

2場12m 都missed

地震埋撚死班仆街就啱

十二碼都唔入 火冇資格贏

下下禁到都未入到就射飛機

咁痴線

DC角都唔刷 24

戴6帽0:1

希望再起機

八點全部冷
老虎

戴6 12m

水貨城上場比人炒5粒 今場讓人球半

又missed

又唔入十二碼

12m難射到

仆街急屎 岩岩放工

12碼有冇咁難？

今朝12M唔準入

羅湖城角球1.8， 1.88

12碼太難射了

紅兩個？

買兩場大波都唔入12m

克羅紅

笑撚咗
自己miss完12碼之後紅撚埋

炸 miss12m 紅 loop

到底想點..

射唔入費事喺度獻醜咪搏拎牌

老虎 咁都贏唔到半格
以後唔撚買

Cls

走場狗

咩料 4張紅??

4張紅

你老母紅4個踢條鳩毛？

365做乜尻4張紅變2張紅

直接判輸啦 仲踢乜撚

又變返一張 想點樣

玩乜撚過左數？

紅咁多件 咁都贏唔到我飛過黎屌柒你班仆街

好撚戇鳩 紅牌通知彈咗十幾次 來來回回

咩事
狂炸
明尼路變返唔入

原核係365 on9
呢兩分鐘冇發生過任何事

屌你老母墨超場場紅牌 有冇尊重過足球啊

真係冇

Rc 12m每場必備

到底想點啊啲紅 屌

駛唔駛連續兩次半場2:1跟住nogoal

所以今次可能有多球

哥倫布半0全10派100

留名了

Lm

1-3未

克雷紅牌 goooo

老虎點輸

屌阿特追和半格啦

唔撚入dklm

咩撚呀
三張紅牌

唔贏都夠仆街

多撚多贏波未

阿特今年搞咩

場墨假玩乜9，係咁彈rc出嚟

好難唔贏

紅左都入唔到波？

呢隊傻西真係做得出。。

客ng未 碧咸隻狗

墨假好難講呀清

邁阿密炸兩球

有咩？

朝朝都Var加 boom

好難搞

墨假直接完場睇賽果

3張紅牌都唔贏 空難啦

一張渣

屌 球探fake

。。。。

入波啦碧咸隊

場墨假咁樣玩法唔荒有波入

邁阿密仲未入波

追和啦阿特屌你老母

碧咸隊回傳夠未啊屌

真。。隨時00

半大 6帽0:2

阿特可唔可以贏次盤黎睇下

多撚反cup未

2:2啦屌

波po有幾多個奧斯爾

唔撚入正仆街

國際碧咸作客阿特都有得平手盤老閪都搏客掛？

哥2到

哥倫布角大受害者

碧咸隊絕殺啦屌

一係買碧咸對家 一係skip
唔會買碧咸

多撚多GOAL!!!!!!!!!!!

多撚cup左

火焰炸咗幾多球 計唔到

亞特2:2 gogogo

碧咸隊3.5s奇蹟生還

又收錢

場波11分鐘己經踢完

屌

教我點部署ok?洗唔洗補番主既波膽

又唔刷角又唔入波想點撚樣

上次都話做下假 2:2炸再俾兩個12m亞特再miss
今次直接11分鐘收工

幾十蚊唔洗補啦

阿特狗角又冇 波又入唔到
全隊斷腳啦

嘥撚咗注8.5s 碧咸隊唔入波

阿特蘭大聯榮升廢西之首

戴綠帽取消關注

轉頭9:30玩少少

碧咸隊賤種黎 場場都劏9人

買咩

Var rc

奧城頂實

白帽踢得咁密
今場棄game?

等緊老虎 半格....

一陣炒 驚咩

輸死 想跟

琴晚勁撚on9 見阿半一1.7低水
諗住等轉1球盤 點知多仔完場變左1/1.5
又走去照買
12點直接2串1咪好

美職隊隊都踢到好密，應該就死架啦班人

想請教邊度睇到補時舉牌個數？
我見啲app出嘅補時數逐分鐘跳

黎啦黎啦

老虎gooo

好密 踢死人
買主先

不停全復同一隊踢 咩事

疫情唔方便走黎走去 住得近既踢晒d對賽先

今次真1:0？

珍

對面比12都唔入 又紅 應該唔炸下化

刺巴0930有冇心水

多倫多入多粒啦

跟左你老虎 碧爺

真 衰撚到啲運

伯母信唔信得過

有呀...有冇黑絲睇（講笑）

問差差拎

有 但唔知係唔係你講果d 貼上黎對比下

今朝睇左了

明尼路隊垃圾... 唉 無眼睇

腳趾？

巴甲今日真係賣分 第一第二一齊閪

咁多波賭都咁少人
證明開返五大聯賽好多人都無視美墨假

應該都收得錢掛

鹽城好勁咩 個盤咁

老虎goooo

綠帽cup到一個禮拜球迷

白帽隔2-3日踢

2:0全格

1.99

開咗成晚ot

ar may big ball ball anyone?

多倫多好波

2:2

多撚

2.08

班撚樣幾時死

跟一跟刺清白帽先 見你旺到咁

華盛頓goalll

屌買唔切4ng主

2:3多倫多

又話女朋友唔比賭咁大

全格好爽

偷偷地賭下晝應該見我唔到

應該換左

我加多左5k

平注跟你汁左五位數

阿美回到

上繳返一半 佢應該無野嘅

所以想搵個馬會ac

補幾分鐘

多倫多發生咩事

食屎狗黎

白帽條撚準備

仲記得上星期連登大船沉晒

訓 起身睇下有冇錢收

完全想像唔到今場會贏唔到

克雷入球

一個鐘後波台情況:
屌你老母阿美又踢假波

炸

炸佢老母

多狗武肺死

今次炸得幾好

瓜達作客勁過主場

球證追數 冇計

阿美今場似撚撚地狗

阿美今季無視盤路咁贏左幾場

皇so讓得最深，睇住點死

斬木前兩日先打完地震咁快又打

2:0反cup 2:3

4.5細賺少少啦

今個post #1001者聽日派200 1個

又炸？

今次再閪震

急速推爆

20k 9.5s

一人一句想同FC多倫多講既說話

多撚多無角....

非常好

永遠買對家

美職難買到痴線

大波都難買

全部空難死撚晒佢就啱

事後

清一色角細

好低水

啱
歐洲波易玩啲

肯刷c

Tiger

勁到 又響

買Tigers好過 買乜多倫多

阿美個場唔講後防 前面啲人好撚入得

大波差d取消關注

綠帽cup未啊屌

美職都係買大細波算
盤好難玩

讓少咗

16連中

停角呀

幾時波post 開始變左扮女人大會

又要搶1001

全黑開左bot

最後1001:全黑

反cup ok?

明尼RC

明尼路勁撚到 gel了

批准

似戴綠帽cup埋

想買多場銀河

入到波先得㗎

湖城入未

跟咗

傻西果場主客兩邊買都有贏

和呢

所以決定買和

快買！

仆街羅湖miss 左就爆角

美職班撚樣真係世界級賤種

又2:2

四隊一同歸西啦

幸運薛達斷6x1 3x1

阿美

輸到優越分有7000幾

銀河近5次對賽未贏過

大戶

銀行私家雞

仲要讓人

阿美入波未

急流上場表現都好撚流

琴晚阿妓條4串1又斷1

羅馬狗

仲有人買呀美

列斯聯兩場都係4:3

我
阿妓 1球盤
維羅
華西
雷恩

屌你老母華西

有波入未 靜到

華西真係閪

鹽湖城屌你老母入未

tip左維羅冇買到 走去買一球阿狗
好彩唔係買球半盤

呀美被禁屌

羅湖城

贏廿個訓醒又

臭瓜禁屌唔入 阿美入

咁入未

留名

嘩開到3 4

早晨巴打

羅湖入未……

假到。。。

悶 有冇交嘈

阿美利加入未

中伏

羅湖半大24

La半一

Dllm 啦

半一轉平半轉半一

出黎隻揪丫屌你老母

阿美半大已死

10 1 100
快

上星期有個同你同名嘅爐 出燈水 我跟晒

LM

Hello

羅糊城含撚吧啦

聽講今個星期個爐主私食追返晒仲反cup左狗會5kq

刺巴有冇心水？

有無人幫我問下銀活今日識唔識入波

La半一超高水

岩岩買左兩場又未完場 諗緊玩唔玩10:30

LA呢隊賤種憑乜撚野呀

10點先起身 錯過哂

屌佢老母咩 死爐主 幫我搵佢出黎ok? 打賞返你

真 tiger派錢

小豆廢到 銀河都冇正選踢
返去垃圾曼圍爐啦

希望銀河今場刷

睇怕阿美都係閪多過like

相金先惠 格外留神

你識咩 話晒後備殺手
上場等佢入波等到我老母個墳化灰

女神巴
留tg

唉，痴撚線又係買場讓得最深皇城又0:0

成日中佢

1:0 老美

殺賭仔

10

又針

多謝高水巴

ar may

阿美呢隊波cls 㩒屌人就輸波 俾人㩒屌就贏波

真係死都唔撚轉平半

屌 瓜達真係好垃圾

阿美大球-2

比個地址黎 快撚d
你行撚大左
你有撚梗

1001 我準備好了

頭先轉左

銀河果場平半1.75算唔算高水

宇宙大船

阿美有蘇亞雷斯點輸

阿美應該正路

銀河 我進來了

巴塞有蘇亞雷斯都輸啦 何況阿美

收到風eason買大波

阿美半大

兩場美職卡7.5角 唉

試下半一

仲有好多事後飛 實輪到你

哥達又要叫

輸美斯

all in 銀河

墨假今場應該又紅 客已經3黃

銀河贏全格10 1 100

OK

墨假 一陣阿美就直紅 洗咩拎黃

一場輸兩千 點回本？

買返4k

買3T

買3k 下場

入2000all in 銀河 2.17

你識d野

平注賭有冇機會？ 4千我輸唔起

8X1

贏咪有機 輸咪冇機

地震個閪陣 連espinoza都冇

我認為廢木有機會既

借兩千黎 贏左 連本帶利比多$500 你

學生哥？

咁等陣留錢買馬仔

1001

ok 怕你唔賭 你入埋落狗會
留acc

地震式刷角？

999

997

#1001 me

閱